唔比投稿既名校Secret 仲叫唔叫Secret page?

[ADMIN] 有關事件跟進如下：

1）經閱讀各方留言及投遞意見後，由於資源及人手所限，本專頁無力實行一個能滿足各方要求的帖文審批制度，故有關匿名分享機制將無限期停止。
2）已封帳號將於日內全部解除。惟解封作業需時較長，請見諒。
3）本專頁其後將會嘗試分享或創作有關校園生活及學生關心的內容。

敬希垂注。謝謝各位。

唔比再分享Secret 既secret page 開黎托柒
執左佢啦
係度再次感激各位巴打絲打 先有今日咁既結果
連登力量

00後要暴動了

冇腦既00後

屌唔投稿 仲有咩野睇
好快又有一個page出黎扮大佬 叫人投稿㗎啦